<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>tendenzestate23 on PUNKY</title>
    <link>https://sarababe.github.io/tags/tendenzestate23/</link>
    <description>Recent content in tendenzestate23 on PUNKY</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sat, 23 Jul 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://sarababe.github.io/tags/tendenzestate23/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Abiti crochet</title>
      <link>https://sarababe.github.io/abiti_crochet/</link>
      <pubDate>Sat, 23 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sarababe.github.io/abiti_crochet/</guid>
      <description>lana d&amp;rsquo;estate non dispiace Per un&amp;rsquo;estate spensierata e dallo spirito libero, le maison e i marchi di moda propongono un guardaroba dallo stile bohémien che ci riporta direttamente agli anni 70. Il fascino rétro e un po&amp;rsquo; nostalgico delle lavorazioni a uncinetto non conosce stagioni. Dalle declinazioni monocromatiche e bicolor (più chic) a quelle colorate (più indie), questa tendenza sembra essere tornata direttamente dall&amp;rsquo;era hippie.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>everywhere you go there is Chopova Lowena Skirt</title>
      <link>https://sarababe.github.io/chopovalowenaskirt/</link>
      <pubDate>Sat, 23 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sarababe.github.io/chopovalowenaskirt/</guid>
      <description>In pochi anni, la gonna con moschettone Chopova Lowena è passata dall&amp;rsquo;essere una delle preferite dagli inglesi a un cult.
In questa stagione, la meraviglia plissettata è diventata globale, facendosi strada per 5.000 miglia dalla capitale britannica all&amp;rsquo;Asia, dove la gonna è diventata una delle preferite tra le star del K-Pop, tra cui Red Velvet.
Chopova lowena ha un approccio al design definito dall&amp;rsquo;osservazione e dalla modernizzazione di tessuti, artigianato e tecniche tradizionali.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>IN A BARBIE WORLD</title>
      <link>https://sarababe.github.io/we_love_pink/</link>
      <pubDate>Sat, 23 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sarababe.github.io/we_love_pink/</guid>
      <description>alcuni lo odiano altri lo rendono il loro unico tratto di personalità mostrandolo ovunque fra accessori, vestiti e oggetti di arredo, parlo ovvviamente del colore rosa. negli ultimi giorni non si parla d&amp;rsquo;altro che il nuovo film di barbie con Margot Robbie, prossimo in uscita in italia a luglio, rendendo noi nostalgici bifolchi a voler ritornare alla nostra infanzia quando le uniche cose che importavano era di dover assolutamente avere l&amp;rsquo;ultima borsa di hello kitty in uscita (io me ne preoccupo ancora).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Micromania</title>
      <link>https://sarababe.github.io/micromania/</link>
      <pubDate>Sat, 23 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sarababe.github.io/micromania/</guid>
      <description>Micromania Proprio quando pensavi che gli orli non potessero andare più in alto, beh, è ​​arrivata Prada con uno spettacolo Miu Miu che ti ha fatto venire voglia di usare un paio di cesoie da sarta su ogni gonna che possiedi. Indossate basse sui fianchi e tagliate a una striscia che quasi copre i chuddies (cioè le mutande, per tutti voi lettori internazionali), le minigonne di Miu Miu sono molto audaci.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>STILE DUNE</title>
      <link>https://sarababe.github.io/dune/</link>
      <pubDate>Sat, 23 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sarababe.github.io/dune/</guid>
      <description>Sembra che la moda e Dune vadano di pari passo, con le passerelle SS22 che danno la moda a Dune nei cappucci drappeggiati di Loewe , nelle maschere da sub di Botter e nelle maglie destrutturate con cappuccio di Rick Owens.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
