<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>runway on PUNKY</title>
    <link>https://sarababe.github.io/tags/runway/</link>
    <description>Recent content in runway on PUNKY</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Thu, 01 Jun 2023 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://sarababe.github.io/tags/runway/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>BODE, collezione primavera 2024</title>
      <link>https://sarababe.github.io/bode/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sarababe.github.io/bode/</guid>
      <description>aaa</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Charles feffrey loverboy</title>
      <link>https://sarababe.github.io/charlesjeffreyloverboy/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sarababe.github.io/charlesjeffreyloverboy/</guid>
      <description>aaa</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Marc Jacobs</title>
      <link>https://sarababe.github.io/marcjacobs/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sarababe.github.io/marcjacobs/</guid>
      <description>torna alla ribalta su passerelle e tappeti rossi: il cappuccio, che completa creazioni couture con un’aria di fascino e mistero.
I più eleganti abiti delle star, negli ultimi mesi, sono accomunati da un tocco fiabesco: il cappuccio. Un dettaglio che, su creazioni sartoriali, è degno della Old Hollywood e ben si adatta al guardaroba delle dive grazie all&amp;rsquo;aria di mistero che immediatamente conferisce. Per questo, anche se a indossarlo non sono very important people, chiunque grazie al sinuoso copricapo guadagna un&amp;rsquo;allure fuori dagli schemi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Paco Rabanne, Collezioni Primavera Estate 2023</title>
      <link>https://sarababe.github.io/pacorabanne/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sarababe.github.io/pacorabanne/</guid>
      <description>è in tempi più recenti che l’abito vedo non vedo ha raggiunto la sua massima popolarità: era proprio un naked dress quello indossato da Marylin Monroe mentre intonava l’indimenticabile “Happy birthday Mr. President” a John F. Kennedy, davanti alla platea in delirio del Madison Square Garden di New York. Realizzato per lei dal costumista francese Jean Louis che, non a caso, ribattezzò il genere con il termine di “abito illusione”, era un vestito dal tessuto nude, tempestato da oltre 2500 lucentissimi cristalli.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
