<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>inspo on PUNKY</title>
    <link>https://sarababe.github.io/tags/inspo/</link>
    <description>Recent content in inspo on PUNKY</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Thu, 01 Jun 2023 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://sarababe.github.io/tags/inspo/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>FKA Twigs, perchè seguirla</title>
      <link>https://sarababe.github.io/fka_twigs/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sarababe.github.io/fka_twigs/</guid>
      <description>insta models pseudonimo di Tahliah Debrett Barnett (Cheltenham, 17 gennaio 1988), è una cantautrice, musicista e ballerina britannica. oltre ad avere una bellezza sorprendente penso che il suo stile meriti molto, essendo unico e innovativo. si avvicina molto al punk con un tocco di vintage che ricrea un vero e proprio velo artistico rispettato e ricreato da molti stilisti.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>un inverno colorato ai nostri piedi</title>
      <link>https://sarababe.github.io/calze_colorate/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sarababe.github.io/calze_colorate/</guid>
      <description>colorfulwinter saranno ormai una moda di questo inverno, perciò non più di questo periodo, ma tra i capi must have di quest&#39;anno non potevano mancare i collant con sopra fantasie di ogni tipo.che abbiano solo un motivo semplice (fantasia a pua, ad esempio) o che abbiano delle scritte colorate sopra, questa moda per l&#39;inverno renderà meno noiosi i tuoi outfit, eliminando definitivamente i collant neri semiopachi, che ad essere onesti sono odiati da tutti.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>All the Cool Kids Are Wearing Balaclavas</title>
      <link>https://sarababe.github.io/balaclava/</link>
      <pubDate>Sat, 23 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sarababe.github.io/balaclava/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Chi indossa un passamontagna se non è nell&amp;rsquo;Artico o non pianifica una rapina?&amp;rdquo; è cio che più o meno abbiamo pensato quando questo accessorio, che sicuro non avevamo mai visto prima in giro per le strade. l&#39;arte del crochetting, ovvero della cucitura a maglia ha spopolato molto in questo periodo, dando vita a nuovi stili di vestire, che siano balavlava o vestiti estivi, le cuciture con filo spesso e bucherellato ormai entrato al centro dell&#39;attenzione, perfino di grnadi modelli stilistici.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>gabriette</title>
      <link>https://sarababe.github.io/gabriette/</link>
      <pubDate>Sat, 23 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sarababe.github.io/gabriette/</guid>
      <description>insta models amanti dell&amp;rsquo;hardcore e delle passarelle prendete il mio consiglio e iniziate a seguire la bellissima Gabriette.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Insetto del Millennio</title>
      <link>https://sarababe.github.io/millenium_bug/</link>
      <pubDate>Sat, 23 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sarababe.github.io/millenium_bug/</guid>
      <description>most pretty bug crop top e farfalle, drappeggi greci e pantaloni a vita bassa, catene per il corpo e sciarpe magre e completamente inutili: sarà difficile resistere al canto delle sirene degli anni 2000 in primavera. Blumarine, ora l&#39;epitome dello stile Y2K, ha dato il massimo alla sua sfilata di Milano, promuovendo &amp;quot;fate militari... sexy ragazze farfalla... sirene a vita bassa&amp;quot; come le icone della nuova stagione da emulare, come ha affermato la stilista Lotta Volkova.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>long is better</title>
      <link>https://sarababe.github.io/long/</link>
      <pubDate>Sat, 23 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sarababe.github.io/long/</guid>
      <description>hippye vibes la amano tutte le stagioni, non se ne può fare a meno e l&#39;abbiamo indossata tutti almeno una volta, le gonne lunghe ci seguono dagli anni 80, arrivate insieme allo stile crunge o hippye, vengono indossate da giovani e adulti per avere un outfit comodo nelle occasioni casual.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>storie di motociclisti</title>
      <link>https://sarababe.github.io/bike_diaries/</link>
      <pubDate>Sat, 23 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sarababe.github.io/bike_diaries/</guid>
      <description>Allacciate le cinture Da Acne Studios, Supriya Lele e Miu Miu, il motociclista è decisamente anni &#39;90, assumendo la forma di uno stile da motociclista aderente, senza risvolti, con un solo cinturino alla gola e una finitura invecchiata. Da Balenciaga e Prada, è arrivato con una vestibilità più oversize, con cerniere multiple. E da Alexander McQueen, Simone Rocha e Richard Quinn, le cose sono diventate un po&#39; stravaganti: la pelle è stata mescolata con il denim, i risvolti taglienti sono venuti con spalle a sbuffo femminili, oppure il tutto è stato ricoperto di borchie.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Giacche trapuntate</title>
      <link>https://sarababe.github.io/giacca_tra/</link>
      <pubDate>Sat, 23 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sarababe.github.io/giacca_tra/</guid>
      <description>quilted jacket Per la primavera 2023 la giacca trapuntata, o quilted jacket, torna protagonista degli outfit. Un capospalla comodo e coprente indispensabile per la mezza stagione, in cotone o tessuto impermeabile, perfetto per look sportivi ed effortless. Alla giacca in poliestere blu o verde con motivo trapuntato – un classico dell&#39;abbigliamento Royal informale – si aggiungono versioni leggere e colorate e con pattern fantasia. </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
