<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>PUNKY</title>
    <link>https://sarababe.github.io/</link>
    <description>Recent content on PUNKY</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Thu, 01 Jun 2023 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://sarababe.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>BODE, collezione primavera 2024</title>
      <link>https://sarababe.github.io/bode/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sarababe.github.io/bode/</guid>
      <description>aaa</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Charles feffrey loverboy</title>
      <link>https://sarababe.github.io/charlesjeffreyloverboy/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sarababe.github.io/charlesjeffreyloverboy/</guid>
      <description>aaa</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>FKA Twigs, perchè seguirla</title>
      <link>https://sarababe.github.io/fka_twigs/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sarababe.github.io/fka_twigs/</guid>
      <description>insta models pseudonimo di Tahliah Debrett Barnett (Cheltenham, 17 gennaio 1988), è una cantautrice, musicista e ballerina britannica. oltre ad avere una bellezza sorprendente penso che il suo stile meriti molto, essendo unico e innovativo. si avvicina molto al punk con un tocco di vintage che ricrea un vero e proprio velo artistico rispettato e ricreato da molti stilisti.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>un inverno colorato ai nostri piedi</title>
      <link>https://sarababe.github.io/calze_colorate/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sarababe.github.io/calze_colorate/</guid>
      <description>colorfulwinter saranno ormai una moda di questo inverno, perciò non più di questo periodo, ma tra i capi must have di quest&amp;rsquo;anno non potevano mancare i collant con sopra fantasie di ogni tipo. che abbiano solo un motivo, semplice (fantasia a pua, ad esempio) o che abbiano delle scritte colorate sopra, questa moda per l&amp;rsquo;inverno renderà meno noiosi i tuoi outfit, eliminando definitivamente i collant neri semiopachi, che ad essere onesti sono odiati da tutti.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Abiti crochet</title>
      <link>https://sarababe.github.io/abiti_crochet/</link>
      <pubDate>Sat, 23 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sarababe.github.io/abiti_crochet/</guid>
      <description>lana d&amp;rsquo;estate non dispiace Per un&amp;rsquo;estate spensierata e dallo spirito libero, le maison e i marchi di moda propongono un guardaroba dallo stile bohémien che ci riporta direttamente agli anni 70. Il fascino rétro e un po&amp;rsquo; nostalgico delle lavorazioni a uncinetto non conosce stagioni. Dalle declinazioni monocromatiche e bicolor (più chic) a quelle colorate (più indie), questa tendenza sembra essere tornata direttamente dall&amp;rsquo;era hippie.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>All the Cool Kids Are Wearing Balaclavas</title>
      <link>https://sarababe.github.io/balaclava/</link>
      <pubDate>Sat, 23 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sarababe.github.io/balaclava/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Chi indossa un passamontagna se non è nell&amp;rsquo;Artico o non pianifica una rapina?&amp;rdquo;
è cio che più o meno abbiamo pensato quando questo accessorio, che sicuro non avevamo mai visto prima in giro per le strade. tuttavia con la diffusione del crochetting è arrivato anche il balclava, fatto la maggiorparte delle volte per l&amp;rsquo;appunto con questo metodo di cucito, realizzayo ovvero con dei fili spessi che rendono l&amp;rsquo;outfit unico.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>everywhere you go there is Chopova Lowena Skirt</title>
      <link>https://sarababe.github.io/chopovalowenaskirt/</link>
      <pubDate>Sat, 23 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sarababe.github.io/chopovalowenaskirt/</guid>
      <description>In pochi anni, la gonna con moschettone Chopova Lowena è passata dall&amp;rsquo;essere una delle preferite dagli inglesi a un cult.
In questa stagione, la meraviglia plissettata è diventata globale, facendosi strada per 5.000 miglia dalla capitale britannica all&amp;rsquo;Asia, dove la gonna è diventata una delle preferite tra le star del K-Pop, tra cui Red Velvet.
Chopova lowena ha un approccio al design definito dall&amp;rsquo;osservazione e dalla modernizzazione di tessuti, artigianato e tecniche tradizionali.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>gabriette nuova icona punk</title>
      <link>https://sarababe.github.io/gabriette/</link>
      <pubDate>Sat, 23 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sarababe.github.io/gabriette/</guid>
      <description>insta models oggi vi consigliamo gabriette, se siete amanti dell&amp;rsquo;hardcore, la amerete di sicuro con i suoi outfit unici e da non sottovalutare, inoltre nel suo account non si limita a mettere sue foto ma posta video di cucina unici.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>IN A BARBIE WORLD</title>
      <link>https://sarababe.github.io/we_love_pink/</link>
      <pubDate>Sat, 23 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sarababe.github.io/we_love_pink/</guid>
      <description>alcuni lo odiano altri lo rendono il loro unico tratto di personalità mostrandolo ovunque fra accessori, vestiti e oggetti di arredo, parlo ovvviamente del colore rosa. negli ultimi giorni non si parla d&amp;rsquo;altro che il nuovo film di barbie con Margot Robbie, prossimo in uscita in italia a luglio, rendendo noi nostalgici bifolchi a voler ritornare alla nostra infanzia quando le uniche cose che importavano era di dover assolutamente avere l&amp;rsquo;ultima borsa di hello kitty in uscita (io me ne preoccupo ancora).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Insetto del Millennio</title>
      <link>https://sarababe.github.io/millenium_bug/</link>
      <pubDate>Sat, 23 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sarababe.github.io/millenium_bug/</guid>
      <description>most pretty bug crop top e farfalle, drappeggi greci e pantaloni a vita bassa, catene per il corpo e sciarpe magre e completamente inutili: sarà difficile resistere al canto delle sirene degli anni 2000 in primavera. Blumarine, ora l&amp;rsquo;epitome dello stile Y2K, ha dato il massimo alla sua sfilata di Milano, promuovendo &amp;ldquo;fate militari&amp;hellip; sexy ragazze farfalla&amp;hellip; sirene a vita bassa&amp;rdquo; come le icone della nuova stagione da emulare, come ha affermato la stilista Lotta Volkova.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>long is better</title>
      <link>https://sarababe.github.io/long/</link>
      <pubDate>Sat, 23 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sarababe.github.io/long/</guid>
      <description>hippye vibes la amano tutte le stagioni, non se ne può fare a meno e l&amp;rsquo;abbiamo indossata tutti almeno una volta, le gonne lunghe ci seguono dagli anni 80, arrivate insieme allo stile crunge o hippye, vengono indossate da giovani e adulti per avere un outfit comodo nelle occasioni casual.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Micromania</title>
      <link>https://sarababe.github.io/micromania/</link>
      <pubDate>Sat, 23 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sarababe.github.io/micromania/</guid>
      <description>Micromania Proprio quando pensavi che gli orli non potessero andare più in alto, beh, è ​​arrivata Prada con uno spettacolo Miu Miu che ti ha fatto venire voglia di usare un paio di cesoie da sarta su ogni gonna che possiedi. Indossate basse sui fianchi e tagliate a una striscia che quasi copre i chuddies (cioè le mutande, per tutti voi lettori internazionali), le minigonne di Miu Miu sono molto audaci.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>STILE DUNE</title>
      <link>https://sarababe.github.io/dune/</link>
      <pubDate>Sat, 23 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sarababe.github.io/dune/</guid>
      <description>Sembra che la moda e Dune vadano di pari passo, con le passerelle SS22 che danno la moda a Dune nei cappucci drappeggiati di Loewe , nelle maschere da sub di Botter e nelle maglie destrutturate con cappuccio di Rick Owens.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>storie di motociclisti</title>
      <link>https://sarababe.github.io/bike_diaries/</link>
      <pubDate>Sat, 23 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sarababe.github.io/bike_diaries/</guid>
      <description>Allacciate le cinture Da Acne Studios, Supriya Lele e Miu Miu, il motociclista era decisamente anni &amp;lsquo;90, assumendo la forma di uno stile da motociclista aderente, senza risvolti, con un solo cinturino alla gola e una finitura invecchiata. Da Balenciaga e Prada, è arrivato con una vestibilità più oversize, con cerniere multiple. E da Alexander McQueen, Simone Rocha e Richard Quinn, le cose sono diventate un po&amp;rsquo; stravaganti: la pelle è stata mescolata con il denim, i risvolti taglienti sono venuti con spalle a sbuffo femminili, oppure il tutto è stato ricoperto di borchie.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Marc Jacobs</title>
      <link>https://sarababe.github.io/marcjacobs/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sarababe.github.io/marcjacobs/</guid>
      <description>torna alla ribalta su passerelle e tappeti rossi: il cappuccio, che completa creazioni couture con un’aria di fascino e mistero.
I più eleganti abiti delle star, negli ultimi mesi, sono accomunati da un tocco fiabesco: il cappuccio. Un dettaglio che, su creazioni sartoriali, è degno della Old Hollywood e ben si adatta al guardaroba delle dive grazie all&amp;rsquo;aria di mistero che immediatamente conferisce. Per questo, anche se a indossarlo non sono very important people, chiunque grazie al sinuoso copricapo guadagna un&amp;rsquo;allure fuori dagli schemi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Paco Rabanne, Collezioni Primavera Estate 2023</title>
      <link>https://sarababe.github.io/pacorabanne/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sarababe.github.io/pacorabanne/</guid>
      <description>è in tempi più recenti che l’abito vedo non vedo ha raggiunto la sua massima popolarità: era proprio un naked dress quello indossato da Marylin Monroe mentre intonava l’indimenticabile “Happy birthday Mr. President” a John F. Kennedy, davanti alla platea in delirio del Madison Square Garden di New York. Realizzato per lei dal costumista francese Jean Louis che, non a caso, ribattezzò il genere con il termine di “abito illusione”, era un vestito dal tessuto nude, tempestato da oltre 2500 lucentissimi cristalli.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Giacche trapuntate</title>
      <link>https://sarababe.github.io/giacca_tra/</link>
      <pubDate>Sat, 23 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sarababe.github.io/giacca_tra/</guid>
      <description>quilted jacket Per la primavera 2023 la giacca trapuntata, o quilted jacket, torna protagonista degli outfit. Un capospalla comodo e coprente indispensabile per la mezza stagione, in cotone o tessuto impermeabile, perfetto per look sportivi ed effortless. Alla giacca in poliestere blu o verde con motivo trapuntato – un classico dell&amp;rsquo;abbigliamento Royal informale – si aggiungono versioni leggere e colorate e con pattern fantasia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>404</title>
      <link>https://sarababe.github.io/404.html</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sarababe.github.io/404.html</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>about</title>
      <link>https://sarababe.github.io/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sarababe.github.io/about/</guid>
      <description>&amp;lt;/p&amp;gt;&amp;lt;p&amp;gt;&amp;lt;/p&amp;gt;Features Configurable features.
Multiple images support.
Clean, fresh, minimalist.
Integrated lazy load.
Automatically creates resized thumbnails.
Shows exif if it exists.
Installation Install Hugo.
Create a new site.
hugo new site yoursite cd yoursite Remove default config file.
rm config.toml Submodule the theme.
git init git submodule add --depth=1 https://github.com/boratanrikulu/eternity.git themes/eternity Create config.yaml;
Apply (1) or (2).
Use the example project (recommended).
Copy all files from the example project.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
