<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>PUNKY</title>
    <link>https://sarababe.github.io/</link>
    <description>Recent content on PUNKY</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Thu, 01 Jun 2023 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://sarababe.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>BODE</title>
      <link>https://sarababe.github.io/bode/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sarababe.github.io/bode/</guid>
      <description>collezione primavera 2024 La tentacolare collezione primaverile di Bode ha ripreso da dove Emily Adams Bode Aujla aveva lasciato a Parigi a gennaio, in cerca di ispirazione nella Crane Estate, la residenza nel Massachusetts di proprietà di un&amp;rsquo;eccentrica donna di 90 anni dove sua madre lavorava nel 1976. A partire dal suo pre-fall 2022, che è stato ispirato dal suo matrimonio, Bode Aujla ha esplorato nuove idee nell&amp;rsquo;abbigliamento da sera. &amp;ldquo;È qualcosa di cui mi sono appassionata molto perché è davvero presa per noi&amp;rdquo;, ha detto durante un recente appuntamento nel suo studio di Brooklyn.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Charles feffrey loverboy</title>
      <link>https://sarababe.github.io/charlesjeffreyloverboy/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sarababe.github.io/charlesjeffreyloverboy/</guid>
      <description>Gloom è il titolo della collezione autunno inverno 2021 2022 di Loverboy firmata dal designer britannico Charles Jeffrey che ha deciso di esplorare il concetto di immobilità. Si tratta però di quel tipo di immobilità che caratterizza l’attesa, i momenti carichi di emozione come quelli che precedono l’apertura del sipario. Lo stato di malinconia che ne deriva (gloom in inglese può avere questo significato) descrive perfettamente la stasi che stiamo vivendo e che, proprio in questi ultimi mesi, si è riempita e gonfiata di aspettative di libertà che vediamo in lontananza, ma che ancora non possiamo riavere.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>FKA Twigs, perchè seguirla</title>
      <link>https://sarababe.github.io/fka_twigs/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sarababe.github.io/fka_twigs/</guid>
      <description>insta models pseudonimo di Tahliah Debrett Barnett (Cheltenham, 17 gennaio 1988), è una cantautrice, musicista e ballerina britannica. oltre ad avere una bellezza sorprendente penso che il suo stile meriti molto, essendo unico e innovativo. si avvicina molto al punk con un tocco di vintage che ricrea un vero e proprio velo artistico rispettato e ricreato da molti stilisti.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>un inverno colorato ai nostri piedi</title>
      <link>https://sarababe.github.io/calze_colorate/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sarababe.github.io/calze_colorate/</guid>
      <description>colorfulwinter saranno ormai una moda di questo inverno, perciò non più di questo periodo, ma tra i capi must have di quest&amp;rsquo;anno non potevano mancare i collant con sopra fantasie di ogni tipo. che abbiano solo un motivo semplice (fantasia a pua, ad esempio) o che abbiano delle scritte colorate sopra, questa moda per l&amp;rsquo;inverno renderà meno noiosi i tuoi outfit, eliminando definitivamente i collant neri semiopachi, che ad essere onesti sono odiati da tutti.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Abiti crochet</title>
      <link>https://sarababe.github.io/abiti_crochet/</link>
      <pubDate>Sat, 23 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sarababe.github.io/abiti_crochet/</guid>
      <description>lana d&amp;rsquo;estate non dispiace Per un&amp;rsquo;estate spensierata e dallo spirito libero, le maison e i marchi di moda propongono un guardaroba dallo stile bohémien che ci riporta direttamente agli anni 70. Il fascino rétro e un po&amp;rsquo; nostalgico delle lavorazioni a uncinetto non conosce stagioni. Dalle declinazioni monocromatiche e bicolor (più chic) a quelle colorate (più indie), questa tendenza sembra essere tornata direttamente dall&amp;rsquo;era hippie.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>All the Cool Kids Are Wearing Balaclavas</title>
      <link>https://sarababe.github.io/balaclava/</link>
      <pubDate>Sat, 23 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sarababe.github.io/balaclava/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Chi indossa un passamontagna se non è nell&amp;rsquo;Artico o non pianifica una rapina?&amp;rdquo; è cio che più o meno abbiamo pensato quando questo accessorio, che sicuro non avevamo mai visto prima in giro per le strade. l&amp;rsquo;arte del crochetting, ovvero della cucitura a maglia ha spopolato molto in questo periodo, dando vita a nuovi stili di vestire, che siano balavlava o vestiti estivi, le cuciture con filo spesso e bucherellato ormai entrato al centro dell&amp;rsquo;attenzione, perfino di grnadi modelli stilistici.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>everywhere you go there is Chopova Lowena Skirt</title>
      <link>https://sarababe.github.io/chopovalowenaskirt/</link>
      <pubDate>Sat, 23 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sarababe.github.io/chopovalowenaskirt/</guid>
      <description>In pochi anni, la gonna con moschettone Chopova Lowena è passata dall&amp;rsquo;essere una delle preferite dagli inglesi a un cult. In questa stagione, la meraviglia plissettata è diventata globale, facendosi strada per 5.000 miglia dalla capitale britannica all&amp;rsquo;Asia, dove la gonna è diventata una delle preferite tra le star del K-Pop, tra cui Red Velvet. Chopova lowena ha un approccio al design definito dall&amp;rsquo;osservazione e dalla modernizzazione di tessuti, artigianato e tecniche tradizionali.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>gabriette</title>
      <link>https://sarababe.github.io/gabriette/</link>
      <pubDate>Sat, 23 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sarababe.github.io/gabriette/</guid>
      <description>insta models amanti dell&amp;rsquo;hardcore e delle passarelle prendete il mio consiglio e iniziate a seguire la bellissima Gabriette.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>IN A BARBIE WORLD</title>
      <link>https://sarababe.github.io/we_love_pink/</link>
      <pubDate>Sat, 23 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sarababe.github.io/we_love_pink/</guid>
      <description>let&amp;rsquo;s go party alcuni lo odiano altri lo rendono il loro unico tratto di personalità mostrandolo ovunque fra accessori, vestiti e oggetti di arredo, parlo ovvviamente del colore rosa. negli ultimi giorni non si parla d&amp;rsquo;altro che il nuovo film di barbie con Margot Robbie, prossimo in uscita in italia a luglio, rendendo noi nostalgici bifolchi a voler ritornare alla nostra infanzia quando le uniche cose che importavano era di dover assolutamente avere l&amp;rsquo;ultima borsa di hello kitty in uscita (io me ne preoccupo ancora).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Insetto del Millennio</title>
      <link>https://sarababe.github.io/millenium_bug/</link>
      <pubDate>Sat, 23 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sarababe.github.io/millenium_bug/</guid>
      <description>most pretty bug crop top e farfalle, drappeggi greci e pantaloni a vita bassa, catene per il corpo e sciarpe magre e completamente inutili: sarà difficile resistere al canto delle sirene degli anni 2000 in primavera. Blumarine, ora l&amp;rsquo;epitome dello stile Y2K, ha dato il massimo alla sua sfilata di Milano, promuovendo &amp;ldquo;fate militari&amp;hellip; sexy ragazze farfalla&amp;hellip; sirene a vita bassa&amp;rdquo; come le icone della nuova stagione da emulare, come ha affermato la stilista Lotta Volkova.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>long is better</title>
      <link>https://sarababe.github.io/long/</link>
      <pubDate>Sat, 23 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sarababe.github.io/long/</guid>
      <description>hippye vibes la amano tutte le stagioni, non se ne può fare a meno e l&amp;rsquo;abbiamo indossata tutti almeno una volta, le gonne lunghe ci seguono dagli anni 80, arrivate insieme allo stile crunge o hippye, vengono indossate da giovani e adulti per avere un outfit comodo nelle occasioni casual.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Micromania</title>
      <link>https://sarababe.github.io/micromania/</link>
      <pubDate>Sat, 23 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sarababe.github.io/micromania/</guid>
      <description>Micromania Proprio quando pensavi che gli orli non potessero andare più in alto, beh, è ​​arrivata Prada con uno spettacolo Miu Miu che ti ha fatto venire voglia di usare un paio di cesoie da sarta su ogni gonna che possiedi. Indossate basse sui fianchi e tagliate a una striscia che quasi copre i chuddies (cioè le mutande, per tutti voi lettori internazionali), le minigonne di Miu Miu sono molto audaci.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>STILE DUNE</title>
      <link>https://sarababe.github.io/dune/</link>
      <pubDate>Sat, 23 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sarababe.github.io/dune/</guid>
      <description>Sembra che la moda e Dune vadano di pari passo con le passerelle SS22 che danno la moda a Dune nei cappucci drappeggiati di Loewe , nelle maschere da sub di Botter e nelle maglie destrutturate con cappuccio di Rick Owens.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>storie di motociclisti</title>
      <link>https://sarababe.github.io/bike_diaries/</link>
      <pubDate>Sat, 23 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sarababe.github.io/bike_diaries/</guid>
      <description>Allacciate le cinture Da Acne Studios, Supriya Lele e Miu Miu, il motociclista è decisamente anni &amp;lsquo;90, assumendo la forma di uno stile da motociclista aderente, senza risvolti, con un solo cinturino alla gola e una finitura invecchiata. Da Balenciaga e Prada, è arrivato con una vestibilità più oversize, con cerniere multiple. E da Alexander McQueen, Simone Rocha e Richard Quinn, le cose sono diventate un po&amp;rsquo; stravaganti: la pelle è stata mescolata con il denim, i risvolti taglienti sono venuti con spalle a sbuffo femminili, oppure il tutto è stato ricoperto di borchie.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Marc Jacobs</title>
      <link>https://sarababe.github.io/marcjacobs/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sarababe.github.io/marcjacobs/</guid>
      <description>tra un&amp;rsquo;estetica vicina agli anni &amp;lsquo;80 e una comunicazione più contemporanea che mai. La sfilata di Marc Jacobs autunno inverno 2023 2024 si muove tra una comunicazione che denuncia un presente incapace di rallentare e un&amp;rsquo;estetica dal sapore retrò, fatta di capelli voluminosi e spalline imbottite che riportano immediatamente agli anni ‘80. Il nome della sfilata è Marc Jacobs: A striking fusion of masculine tailoring and feminime elegance (Una sorprendente fusione di sartorialità maschile ed eleganza femminile), scelto per l’occasione dall&amp;rsquo;Intelligenza Artificiale ChatGPT.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Paco Rabanne</title>
      <link>https://sarababe.github.io/pacorabanne/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sarababe.github.io/pacorabanne/</guid>
      <description>Collezioni Primavera Estate 2023 Fin dalle origini di Paco Rabanne, c’è sempre stata un’ossessione per la materialità, le trame radicali, le silhouette non organiche. Per la Primavera Estate 2023, Julien Dossena esplora sotto e oltre la superficie, sovvertendo le percezioni di sensualità e forza. Con un’intuizione verso il futuro, la collezione diventa una sublime proiezione della femminilità di fronte a forze sconosciute. Grate metalliche e impalcature – un’eco di uno dei primi spettacoli di Paco Rabanne – evocano una scena underground.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Giacche trapuntate</title>
      <link>https://sarababe.github.io/giacca_tra/</link>
      <pubDate>Sat, 23 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sarababe.github.io/giacca_tra/</guid>
      <description>quilted jacket Per la primavera 2023 la giacca trapuntata, o quilted jacket, torna protagonista degli outfit. Un capospalla comodo e coprente indispensabile per la mezza stagione, in cotone o tessuto impermeabile, perfetto per look sportivi ed effortless. Alla giacca in poliestere blu o verde con motivo trapuntato – un classico dell&amp;rsquo;abbigliamento Royal informale – si aggiungono versioni leggere e colorate e con pattern fantasia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>404</title>
      <link>https://sarababe.github.io/404.html</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sarababe.github.io/404.html</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>about</title>
      <link>https://sarababe.github.io/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sarababe.github.io/about/</guid>
      <description>arrivederci </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
